蘇亞雷斯球荒持續, 射門轉化率只剩5%!!!!

事實上今季是蘇亞雷斯同期射門次數最多的，加上對西維爾的比賽，他總共有55腳射門，其中19射正門框範圍，然而只攻入了3球。也就是說，他只有5%的射門轉化為了入球。在今季的西甲聯賽中，C.朗拿度六場比賽射門40次，場均打門6.7次，但是僅攻入1個入球，射門轉化入球率僅為2.5%，這一數字在五大聯賽中墊底。蘇亞雷斯比C.朗拿度稍好，但也一樣不能令人滿意。

2cron

都高過牙朗

返利記幫下佢地啦

牙蓋的責任

2.5

俾蓋ching燈死

牙蓋燈死左

球王兩倍

牙朗兩倍

比蓋清燈死

屌得9527~老母多場場腳軟

2.5×2=5

係都艾卡沙啦，尋晚入2球

8場西甲3g1a
4場歐聯0g1a

發覺最近2年已經冇人話牙so勁過尼馬

蘇亞雷斯 老咁多

上季數據屌打尼馬

個身型脹卜卜，
以前first touch差，，夠爆發修正番，

家陣爆唔起，下下求其膠射

咁尼馬仲未有一季踢出牙so最後一年利同第一年巴嘅水平嘅 但上季同今季尼馬好啲

上季尼馬聯賽13入球
牙蘇29入球